夢遊父母訴心聲

即係咁，作為一個小朋友嘅父母，個個星期都會夢遊...發惡夢... 又怕危險，實在唔敢再(609出過) 帶佢出去夢遊。 因為依家實在難以估計克警會用點樣超乎常理嘅武力... 昨天都有見到爸媽帶埋小朋友出尼夢遊，心中表示敬佩！

個個星期都要交低佢比工人姐姐，縱然心中不捨，我同老婆就開始訓覺夢遊... 心中絕對不是味兒！ 星期一至五要返工，返到屋企只係陪得佢幾個鐘就要訓覺，本身夏天想同佢去游下水，去周圍玩下都無機會...

但係我同佢老母都知道，今日唔夢遊 明天唔知仲有無機會... 好想同小朋友講 雖然佢唔明（歲幾），但爸爸媽媽今天所做嘅唔係為左自己，係為左你，為左香港嘅未來。你每天都在長大，光陰不復回，雖然爸爸媽媽陪你嘅時間少左，但爸爸媽媽係想為你爭取一個合理同可發展嘅未來，希望你原諒爸爸媽媽。

仔呀，爸爸愛你！

歡迎夢遊爸媽交流下心情 繼續加油！繼續夢遊！

多謝你為下一代付出

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

只是做該做的事